泰國假波死全家

仆街

十二碼飛機死仆街

班死人妖落地獄啦

買3關都1.9-2水 3X4 好過啦

下次

如果中尾兩關就真係....

馬來西亞打左兩次排球已經仆街，射唔入果個仲仆街

1.27 個袋有冇拿住拿住

求其篤三場大波都冇咁心痛

希望果兩場斷埋佢

唉

笑撚死 斷最撚低水果關
如果唔係fatfat了

樓主 一定好後悔要左泰國

輸到同你個名相反

真係慘 斷場最低水

今晚最後一次大力屌

買利 熱 斷都無咁嬲

1.27 諗住收息
笑撚死禾

如果有睇過波
好似今年呢對馬來西亞好勁

泰國呢對唔係嗰隊

泰國假波唔係今場嘅事啦，上兩場對賓仔個龍拍個波入自己龍門啦

第二球泰龍縮手....